點樣趕走呀嫂？

本身同細佬住緊三房，一齊供既。
細佬娶左老婆生埋仔就現形，瘋狂逼我走。
1）屈我話我想毒佢個仔
2）剪爛晒我送比個仔啲公仔
3）發晒癲狂屌鳩我半個鐘 但係全部都係鳩up
4）屈鳩我有性病，屈我叫雞（未叫過） 而家我要證明自己冇性病去驗，全部陰性 跟住連藉口都唔諗，直接話唔中意我

仲有好多諗到再加，其實就同你睇電視一樣 不過佢係好撚低手

本身未生仔之前和睦一家親，而家family gathering見到我係到就黑口黑面

屋企冇$再買多層，舊屋太細住唔落。全家同細佬同佢講乜都冇用 動之以情說之以理全部冇用

有冇其他方法？ 就黎精神病

唔係弟婦咩

千其唔好比佢走，個閪女人諗住迫走你獨霸層樓
既然佢屈你有病，你咪話佢產後抑鬱叫佢睇醫生啦

你細佬定佢老婆想趕你走，定係both

*比佢迫走

二嫂 老豆叫自己啲弟婦叫x嫂

搬走，唔撚供，等佢自己搞掂佢

CALL G帶上屋企係佢面前屌

細佬係咁幫我 有提過離婚 佢話都估唔到 我都睇得出既

轉名,賣層樓既另一半俾佢

咁不如call人打柒佢

賣樓分錢？

賣唔到 居屋

弓厶
虫

離婚啦 喱啲被害妄想症臭雞一定第時搞鋪傑撻拄嘅你歎

你屌尻返佢咪得

誰大誰惡誰正確
怯 你就輸成世

弟婦 阿嫂都未識分
你自己就叫返弟婦啦屌

唔係被害妄想就係存心害人

個仔未夠一歲

叫你細佬離婚

我估後者，因為而家理由都唔諗

打人犯法wor
佢有咩事都係話你

佢以咩出發點黎唔鐘意你先，如果係為個仔，或者自己家庭，咁係走火入魔+性格閪姐

如果純粹痴線既就有機會係產後抑鬱要搞搞佢喎

又係呢D新新account，跟住又係禮拜四五出post，好撚悶呀記者朋友們

Call完佢就有理由趕我走咯 屌你

你細佬講得出離婚啫係佢都忍得耐
正正常常男人 點會啱啱生仔唔夠一年就想離婚

屌鳩你 之前CD-ROM 姐

佢仲慘撚過我 夾係中間

屌到佢大肚

有咩問題, 間屋你有份

賣舊屋,用舊屋既錢買間d大再供過
而家個間叫佢公婆自己攪掂
你細佬另外再供多份細既落新樓
完

性情大變會唔會係產後抑鬱

星期四五就係啲連登出POST，之後谷到熱門就係報紙報導。

呢家D記者都幾好做

佢屈你有性病你又真係走去驗比佢睇果下好野

個問題係佢解決完我 下次咪解決佢咯 咪用番同一招
我自己實想佢離婚架，但係又唔係我同佢結

晚晚調教佢

跟住咪話比全家聽咯 逼我走咯

叫佢搬走囉, 咁簡單
佢有個仔, 佢實驚過你(如果佢係正常著緊個仔果D老母)

屌你 咁都比你發現 佢根本當佢個仔係工具

講咁耐你細佬都唔stop佢就知你細佬都想趕埋一份啦

chinaG?

走ok 既
八婆 你比錢買埋我既業權囉
btw 係長命契定分權契

唔撚供樓3個月，佢仆到過黎同你含啦

有stop呀 最勁係完全無撚用

阿細佬老婆係邊樹人呀?

你咩都唔駛做
留係度對住佢督眼督鼻
唔理佢其實吹佢唔漲
佢換鎖唔俾你返黎你咪 搞大佢
道理係你度

唔使問,肯定強國DNA人

2兄弟一樣
驚個女人

有乜好煩,直接屌鳩佢
你仲要真係陪佢癲去驗先好野

我準備玩大佢

而家開始係啦

我就黎精神病

你結婚趕你細佬走

佢老婆如果離婚係咪要分你間屋?

其實你話

你又知我有性病 你同我試過咩
咪得

大佬做大既搬出去就下細佬
鬼叫你早d出世咩！
細佬又有左小朋友

唔洗

0分重做
你明明輩份大過佢 但驚佢

你弟婦香港人定大陸人

個問題唔係呢個呀 唔係關注性病 只係佢一個on9 reason

你真係有病
佢細佬老婆有問題 層樓佢同佢細佬名
我係樓主直接同佢細佬講
一係你地搬出去住 如果唔係咪嘈

屌你老母 啲樓咁撚貴

其實而家我唔會比佢趕走 但佢真係好撚煩 叫佢走又唔走

最慘叫佢走佢唔走 先要開post姐 如果佢咁聽話洗撚咁煩

大陸閪女人？
其實明顯係個女人想要埋你暑屋

嘩 多謝你既分析喎 我都唔知添

你又結婚叫你老婆同佢鬥過囉

諗諗下個大陸婆會唔會半夜拎菜刀斬你

你以為個個女人都咁痴線咩

咁真係冇嘢好講

所以有時我去第二度訓

你所有性病都positive就會趕得走

層樓邊個名

佢而家直接話 我就係唔中意你

好似睇緊晴報咁

跟住我要走 跟住話我想傳性病比佢個仔

笑左

你:我而家就係鍾意屌鳩你,愈屌愈上癮,係唔走,睇到你生蝦咁跳好過癮!吹?

兩兄弟

嚇鬼阿嫂

一開始2兄弟聯名買樓已經係錯

我以為自己發緊夢 點知唔係

傳比佢個仔，然後屈返你細佬叫雞傳左比個仔

如果我係咁撚賤格下流仆街平時慣晒害鳩人戈啲仲洗撚問人咩

所以話兄弟聯名真係好on9
幾多兄弟為層樓搞到冇兄弟做

你有冇性病關你阿嫂咩事

而家全家一齊諗計解決呢個問題，但係 冇個work

鍾意睇佢嬲個樣有乜咁下流

都話話我傳比佢個仔

叫你細佬同佢離婚

我唔係中意睇人嬲戈啲咯

話啲衫有菌 繼而傳比佢個仔 其實係無根據無理由on99既

細路衫同大人衫分開洗是常識吧
你仲話佢得1歲更加要

佢應該有病，同佢睇下精神科好啲

啲詳情大家都問得差唔多了 啲答案同我啲fd講戈啲一樣 唉 清官難審家庭事 唉

唔好用常理推佢啲邏輯思維

都只因我阿嫂
專登揀清明掃墓
每次也掃到我地 索氣
我知點算好

比啲證據嚟睇先啦
實有計幫你拆

你on9?

有句野叫細時兩兄弟, 大時兩家人, 真係冇錯
同埋如果2兄弟都結左婚咁點算?
2個老婆一齊住? 同婆媳關係一樣咁撚難搞

解決方法係放租再對分
各自搬出去住

屌無人想知你鐘唔鐘意，對付賤人緊係要賤過佢惡過佢

對連登仔就咁串 對你弟婦就比佢玩到就痴線

例如

係廳到睇AV同打飛機咪得囉

你真係到而家都仲咁撚on9
唔賤格下流仆街點撚樣趕阿弟婦走呀?
正on9, 抵你一世俾佢玩

我老豆同我道歉 咁大個仔第一次聽老豆講對唔住

呢D正一網上凶狠

咁好心等睇佢俾人趕走

所以而家諗啲賤招攪佢 咪問大家有乜計

憑咩一句唔中意就要你走
你細佬係體諒你 體諒到講過離婚
就應該識做 帶埋一家大細出去租屋住啦
點解個外人可以仲惡過你地成家
癡撚咗線

老豆同你道歉=叫你搬走讓細佬?

即係其實你全家一樣咁撚on9 lor
正常人應該一早會預知會不和吵大獲

我講事實姐

究竟係咪大陸雞je?

咁咪問你地有乜招咯

下, 但人地講完, 你答"如果我係咁撚賤格下流仆街平時慣晒害鳩人戈啲仲洗撚問人咩"

得閒講D野咸濕你呀嫂
眼神陰濕D
拎住部手機周圍fing
扮哂野索佢D底褲
好快逼走佢

道歉話無買左多兩層

咁而家係on9呀 有冇計呀

話你有性病就真係走去驗
輸哂啦

其實好難除非你夠無恥
佢有小朋友做擋箭牌好多野你都吹唔漲佢
你只可以令佢條氣谷住谷住睇佢嬲樣黎取樂

放你份性病報告，用連登ID遮真名
又係周末新會員Post 好悶

重點 條女咩background 都唔知，點拆

記者開post 大家唔洗幫佢推post啦
上面問親係咪大陸人就唔答，不過我咁講完佢好快會答唔係大陸

萬萬不能
一陣話你性騷擾大佬

劃返d area囉
佢地一半你一半
最多串d大鳩佢話間開一半
水電管理費人頭除返咁多份
死都唔走

最合理係呢個

講多d女人背景

一問係咪大陸女人通通唔答
真係似係記者

咁我平時唔係呀嘛 咁而家你地有冇計呀 要點樣做到賤格下流仆街搞鳩佢

佢呢招叫以退為進姐
知你個人鐘意搶光環
等你講呀爸冇做錯
之後讓俾細佬

我而家都諗住咁

叫你老豆買多層俾你

不如帶佢去睇精神科

解決方法係放租再對分
各自搬出去住
你又有咩反駁呀

樣樣野都話唔撚得

係呀 講完大陸雞 你地咪狂屌我細佬 跟手話自己攞黎衰 file close 完

屌返佢啦
間屋你同細佬一人一半 佢冇權出聲
佢唔中意就叫佢自己搬出去 冇錢唔搬就唔好嘈

樓主，呢下真係盡幫，你唔放報告大家好難唔信你係記者

居屋冇得租

唔屌~你細佬為左你肯離婚,真男人黎

認真 如果佢真係大陸黎真係要小心 我兩個uncle既老婆都係係大陸黎 佢地都想要左我呀婆間屋 仲攪到兄弟姊妹不和 好明顯就係有佢冇我既個種feel

屌你講到一舊舊咁

搵個巴渣啲女仔frd上嚟扮你女友
你弟婦兇鳩你就搵佢兇返轉頭
如果靚嘅可以順便食埋

晴報記者都寫得好過你

而家人地就係想食埋佢d area

補左地價咪得

補地價可以租出去

擺明逼你走
你地兩兄弟傾好究竟點搞啦, 都係錢問題
是但一方搬走, 住係度果個比錢補貼, 或者睇下買賣一半

你真係似弱智記者開post

有時倒番轉黎諗佢唔撚搞個大陸婆咪乜事都冇

日日係到閪住佢
佢屌鳩你就扮聽唔到

鬥癲囉
佢有仔有老婆點會癲得過你

啲大陸人本質就係欺善怕惡
你唔惡番佢轉頭，咁你就唯有繼續忍或放棄層樓搬出去
佢再發癲你就鬧撚死佢條仆街啦
屌！每次睇到呢啲都好鬼燥

無新聞到要作新聞？

而家就係佢細佬老婆癲過佢
佢唔敢發癲

我用緊

好出奇咩
依家好多都係作新聞博點擊率入去睇

唔係唔敢 何必呢 佢係真係痴線戈種 唔係你惡就得 因為我老豆都好惡戈啲 完全無用

又話驗左又唔post 份野出黎
買左居屋又話無得租

記者要做埋編劇

戈你老母咩 死撚開啦

PUSH

居屋點會賣唔到呀
咪玩啦

記者開post 炒作

層樓唔供
賣左佢分錢

記住唔係賣比細佬
係賣左佢，再分錢

好似有樣野叫 未補價資助出售房屋出租計劃
唔得?

屌你老母 又話驗完無事
報告呢？
又係度炒作做新聞 含撚啦

阿嫂？搞咩啊

痴線
錢就幾時都係拎到手先係自己既，兄弟都咁話

補貼? 貼佢個閪呀
俾盡佢交三個月之後咪當無左件事

一係就白居二放左佢分錢，一係就繼續大支野坐係度
有本事就買埋你果份，無本事就收嗲啦

我諗佢唔係記者
係公屋仔
居屋賣唔到都講得出既

可以補返地價就可以租
政府賣比你之前一定講明
樓主肯定作野 點會唔知正常買樓

如果預左沒左個兄弟既話咁就另計 一係同細佬傾囉 都要解決架啦
女人有產後抑鬱症都唔出奇
如果我呀嫂有左要我搬咪傾下比返d租我搬出去住囉 一係你斬死佢 一係佢斬死你
一係你斬死佢個仔跟住你細佬斬死返你

擺明個細佬有份搞事 or 積極不干預 la...
你走左, 錢照供, 層樓佢地住哂
細佬有份得益...

離婚? 做戲俾你睇咋... good man, bad man
個細佬唔想你唔幫佢供咋...

一係巴打走, 一係細佬走...
但點走法就大把野玩...
邊個走就對家俾返某個數額既錢出去租地方住, 但唔好計%, 巴打會輸蝕... (3 vs 1)

居屋放租要補地價 好似

新會員 又話驗左報告又無
上黎作新聞 好快01 晴報又有

你搬左出去就係神仙喇
頂多畀一個月租你

一陣佢咪答你
依家樓價跌緊點會賣

追曬所有留言

樓主絕對係抵撚死嘅
含撚啦

又唔敢講個弟婦咩地方人

潛撚埋水樓主

屈返佢做雞

push

咪大陸臭雞咯 上番去睇過啦屌

咯你老母 字都唔識 上網問人意見

屌你真係好撚煩 係咁叫我出報告 話我老作 咁你出番去咯

咪覆左咯

( Show Blocked User - 張國榮榮譽會長 )

呢條友垃圾嚟

咪撚理佢，負評上一頁

垃圾 字都唔識打
你有報告點解唔post出黎

自己又話有去驗又唔post 出黎
字又唔識打 定你都係大陸出黎

垃圾記者文

唔使補, 岩岩先抽完白居二 大把準買家

講真要我攞報告啲人同我呀嫂一撚樣 要我證明自己無病 痴撚線

得閒比佢睇下d攬炒新聞

賣就唔洗補
但而家佢要放租

男人黎講 你都算廢撚到仆街嗰隻

作新聞乜都無 依家話返人有問題

晴報trailer
我地可以早幾日睇到

有咩理由
層樓冇佢名 要走都係佢走啦

日日都有阿伯俾大陸女人搶樓搶錢既新聞
日日出街都見到班賤蝗大陸閪出手打鳩人/打尖/行李碌腳
但係港男仍然會追住大陸閪屌 唉 唔知講咩

賣左佢分錢，完

仲有咩好方法
你妥協搬出去 之後佢咪用同一個方法逼你細佬走 最後離婚 然後申請佢大陸個老公落黎一齊住
無腦都諗到個結局
如果你細佬真係離咪拿拿冧請佢走
如果你細佬得把口既咪祝你兄弟好運囉

樓主似大陸仔又似假新聞
又咯 咯你老母咩
叫你擺份報告上黎比大家睇咪信你件事係真

所有男人都想娶30歲樓下既女人
但香港冇咁多30歲樓下單身女人

我係咁同我屋企講 你同我諗法一鳩樣

咁你細佬離未 定得把口就算

因為傳統觀念，男人要搵個廢過佢嘅女人，所以咪咁囉 我唔想咁講，但係我細佬應該係呢種

佢話俾個限期自己喎，其實件事發生左唔夠半年

廢? 不知幾勁
就黎連間屋都食埋

講到1999咁

香港都大把廢港女
不過需求太大,廢港女30樓下都好有市場

依家唔係想你証明冇病阿，係想你俾d實質既野証明自己冇吹水阿

一開始扮嘢扮撚左幾年

作故仔係咁
一開波話諗到再講

咁留返拜山先講囉

保地價唔賣得咩？

仲要屌鳩人 比人踢爆左作新聞好嬲

賣畀綠表/白居二就連地價都唔使補

其實居屋都有「居屋第二巿場」可以唔洗補地價賣樓

可能產後抑鬱，細佬平時有冇幫手揍B?

屌你老母啦，記者作新聞都認真覆佢

佢係奶爸 佢湊最多

咁都屌人？

( Show Blocked User - 50歲(破產) )

樓主夠屌鳩人

弟媳黎住得都預左, 而家發脾氣點解要大佬負責?
有份扑你咩?

睇怕以後你細佬俾你弟婦呃兩呃 有機會同你反目成仇
最好趁依家同你細佬傾掂間屋點分
假如真係要分開住 一係就叫佢地走 一係就叫佢地買樓俾你住 做唔到就叫你弟婦唔好咁多嗲 鬼叫佢唔係嫁個富二代

就係唔肯走 同埋 冇錢買

睇小啲tvb啦屌你
係咪我揸住個大聲公就係我惡晒

大唔係大聲喎

笑左
你老豆好明顯企係個孫果邊喎
一家人講咩對唔住
佢出一句聲有用過你同你細佬100句

咁假都有人信

我個FD個大佬老婆大陸出世，結咗婚之後話要供樓冇俾家用，我個FD一個人養全家六口。之後佢結婚冇錢買樓，佢哋兩公婆冇問任何人幫/借任何嘢，但佢阿嫂成日開口埋口都話自己冇錢，驚死攞佢著數，又成日俾説話俾佢老婆聽，佢老婆有咗又蝦佢，搞到佢老婆抑鬱+小產。

總之支那種嘅女人千祈唔好娶，無論你本身有錢冇錢都搞到你屋企日嘈夜嘈。爭地盤爭寵爭著數係支那人本性，就算被教化，本性不會移。

誰大（你大）
誰悪（你差少少）
所以你差少少就正確㗎喇
嗰少少係咩？
就係幫佢打包啲私人嘢掉晒岀門口，同佢講，我都好憎你，帶埋你啲嘢死返娘家，你要離婚同我細佬講，一係你帶埋細佬返娘家，呢度冇地方容納到你
跟手即刻搵人換鎖（驗身嘅錢都夠你整幾次）
企硬唔心軟，目的係咩？
目的係要你細佬唔好再龜縮，即刻馬上解決件事

講句大家都無錢咪得

居屋唔賣得咁惡架咩

我老豆俾條女撚到閪咁 謝撚晒

100% 認同

去到第十頁終於有幾招 會試下

提岀賣左層樓分一半

得
但賣左訓街

搵機會自己搬出去，
分租原來間房間房俾最癲既friend。
日日用震樓神器+開大喇叭煩到佢發癲，
整到啲野污糟亂晒
引佢打人斬人—》報警

記者： 有網民就建議XXXXX

又黎老作,記者真好撈

間屋裝修中間分開兩邊

幫佢奶下閪就無事啦

你弟嫂結婚前唔知道要同你一齊住？
你細佬無同佢講清楚？

結左婚生埋仔先拎黎嘈
好似連你細佬都有古怪喎
似係想結婚生埋仔用自己老婆同個仔迫走你

自己細佬都要少心啲呀巴打
係錢面前，幾親既人都反面

你咪同佢講，你有錢咪自己搬出去買層樓住囉，咁咪唔洗系度屌呢樣屌果樣囉～～

訴諸武力啦...邊個打贏 邊個有得留低...呀媽做公證

點睇都係你佔優
佢再嘈就日日係屋企煲煙
夜晚就播歌
佢又老婆有細路 唔會夠你玩

屌睇撚到我一頭霧水
弟婦又當阿嫂，跟住講緊佢老婆對你差又講到好似你細佬夾份咁，睇多幾個回覆先搞得清

呢d賤人同佢玩到底呀唔好比佢迫走，不過你小心有日細佬比佢日講夜講跟手倒戈趕你扯呀

劃？
間屋無隻臭雞名都要劃比佢？

佢應該閪痕姐

都有機會想搏離婚搏分身家

假膠死全家

港女？定蝗？

叫佢比返錢你未走囉

重睇 蝗

作故仔死全家

樓主個弟婦係產後抑鬱呀，同你細佬商量下。一齊勸佢食下d冷靜藥啦

On9 你唔係怕佢有牙丫麻 你主人家 唔使同佢屌 搵日佢唔係屋企 將佢啲野 掟哂出去就得

分分鐘係細佬背後策劃 樓主少年太天真了

冇追post, 話賣樓分錢ok佢啦

留名等上香港01
收皮啦記者 自己作故仔

未補地價居屋好難搞。出租又唔得 賣又蝕一筆

一齊供死都唔好比佢得呈
樓主唔好屈服

拎幾張五百一千蚊紙
抄低NO.

隱藏位擺cam長rec
錢就放自己房，出門口扮唔記得鎖門

有證有據一定要嘈上差館
一見棺材就態度180變

係香港住先會逼人眾叛親離

攬炒
將自己嗰份一半捐咗畀慈善機構

支那人就唔洗同佢講人性啦

教你 偷偷地係廳裝個cam

然後日日煲煙 噴殺蟲水 大聲播歌

得閒放d貴重野係廳 佢一拎就報警

屌佢

當年屋企類似呢個case 間居屋我老豆名（ 細佬＝阿叔）同我老母 我一齊住 。and then 你重要夾份供 未還清mortage。

有諗過呢招

你快d搵個老婆返黎同佢煉過

得閒激下佢，你細佬係肯幫你
企埋係你果邊
佢有日發神經激動少少就報警
可能佢有精神病要強制入院

賣左佢55波 無情講啦

香港新聞界愈黎愈似台灣, 格硬做新聞

叫細佬將佢嗰一半轉俾你或其他親人先。

第時離婚都唔洗分。

屌你老母圖都冇張係度鳩up

一定要係屋企裝cam保護自己
費事第日屈你
你都帶條女返屋企住
同佢鬥磨

告你弟婦係港獨份子 / 侮辱國歌 / 搶警槍

其實就唔使證明自己無病嘅
只不過係求連登仔幫你諗計
你都要付出翻小小野咁架姐

認真？ 點樣做

9 up 成份極高

解羚還雖係羚羊，最緊要勸掂你細佬就真既，今日趕得你走，第日就你細佬架啦，趕你走都係計劃既開始，呢d女人本質上係無乜人性，要對付佢只有用翻無人性既方法。趁宜家係啱啱開始半年，快收結婚，女人呢個世界好多，人家只有一個，希望你細佬明白，無謂俾一個女人搞到成個家散曬，到時就真係慘。

快收離婚先啱，打錯.

最好屈佢又產後精神病，最終目的送佢入精神病院

此為下下策 但最有用

自己上網搵下啲人因咩事俾屋企人報警送入青山
有啲人成日躁底又咩都睇唔順眼
分分鐘好易激動 可能係痴線

一係放晒條八婆啲資料上黎搞大佢

一係就你就當住佢個仔面同佢公開扑嘢
Call埋鄰居做見證人
咁就一定要離啦

賣樓啦

睇你咁樣形容法，佢有機會有精神病
如果有暴力行為，奇怪思想或者講野九唔搭八
可以同你細佬商量下帶佢睇精神科

賣樓拎舊錢自己再去買過間黎供

快啲你都結婚 趕走佢

係咁傢啦
乜都尻up已經可以出post當新聞
網友xxxxxx

層樓邊個名？

咪推啦大家
夠鐘收工啦記者朋友

睇晒全個post, 都覺得係弟婦產後抑鬱

但唔明點解全個post嘅人講有可能係產後抑鬱
樓主都冇回覆過

其實樓主可唔可以回覆下，弟婦有冇睇過醫生，會唔會係產後抑鬱呀？

其實我都唔知佢係唔係，但係佢係完全似撚晒線嗰啲，根本而家都冇可能叫佢去睇醫生。你有冇計可以叫佢去睇 我細佬有叫佢有病就食藥

樓主驚乜

人地有大有細，你咪試下搞尻佢地個仔，到時佢地搬走快撚過你啦

一見佢個仔訓就播歌，啲藥周圍放，係個仔前係咁咳

你都唔明 佢只會發晒癲叫我走，佢無視晒我有比錢供或者點，同佢講道理根本冇撚用

有時覺得好好笑，我都係想作故仔，但係就係發生係我身上，覺得自己好撚慘 身邊朋友根本唔明白，因為佢哋從來都冇如果啲咁嘅嘢。

遇過（垃圾apple語音輸入）

似有精神病

又係作故仔post?

Cls,如果我娶個老婆咁話我阿哥即離婚啦，老婆有得選擇，親兄弟一世得一個

你細佬幫你就冇問題啦，轉間屋個名俾你先再離分少份

佢夠3年拎左香港身分證？

弟婦又叫錯 又講到唔清唔楚 負評上一頁

係囉，大家之後各自有家庭，居然買嗰時無諗過？

依家都係唯有你自己搬走，然後唔供樓，首期俾咗幾多問佢攞翻幾多，之後佢哋兩公婆拆掂佢囉

層樓叫你細佬轉左落你名先

所以咪叫你搞尻佢個仔

你同佢講道理冇用，你咪同佢鬥癲
大人就話冇得搞，啊仔有幾難搞

你明唔明

未

如果唔是作故仔嘅話
叫佢信任嘅人帶佢去睇，以免發生悲劇
E.g. 掉個仔落樓後自殺

佢當佢個仔工具 我搞佢個仔 成家人一定屌鳩我。我諗佢心都唔會痛下

個𡃁仔話哂都係你個姪，點忍心傷害佢，但事實上層樓又係你哋兩份供，所以邊一個都唔應該走，但你點可能趕走你弟婦，雖然你細佬都有諗過離婚，但你覺得個𡃁仔係無老母嘅環境長大下真係好?

再講，就咁睇你弟婦本來人品都唔係差，應該真係似係產後抑鬱，不如試下搵你細佬同佢傾下，搵專業人士傾下，可能對你弟婦嘅精神健康有幫助，同埋，照樓主講你都仲未結婚，其實你第時如果真係無仔女嘅話，得閒有個姪仔探下你都好過冇啦

我覺得樓主你做任何決定都應該諗清楚，其實上連登問真係唔係太恰當，因為你未必分到人哋係認真定講笑，無論如何，希望樓主可以盡快解決依單麻煩嘢

聽聞佢同佢屋企人話我係咁洽鳩佢 得佢家鄉先有佢信任既人
我細佬叫佢去睇只會屌番轉頭

咩叫趕你走，佢憑咩?層樓邊個名先

唉 我都知上黎問冇乜用
但身邊都冇乜朋友解答到
連啲社工戈啲都話叫我細佬同佢傾下
傾左好多次根本冇用
其實上面啲人講既野我都有諗過
只係睇下有冇一個雙贏或者唔係兩邊都輸晒既方法
我諗我細佬都有睇post

至於你話佢本身唔差
兩兄弟既共同朋友有講過 佢係too good to be true
而家諗番起都覺得假

另外叫佢睇醫生
我都諗緊計點叫

我勁鍚我個姪 啲玩具比佢老母掟晒
佢老母乜撚都無買過
如果佢係佢老母教出黎就慘了

Btw乜廣東話你會叫人做弟婦嘅咩 我老豆老母兩邊都叫細個自己既做乜嫂 例如第五個細佬老婆 我老豆叫佢做五嫂 有錯請屌

叫細佬全家返舊屋住

性病報告呢

業權係5050？

賣左層樓 大家分錢 走人88

樓上都有一大班人話你叫錯
然後你又發爛渣話自己冇錯
然後又話有錯請屌
精神分裂 ？

同弟婦用愛大和解
趕走你細佬

網上兇狠 現實碌撚
咪就係咁解

可能有呢
晚晚同細佬一齊前後入

學傑斯咪得

痴線本末倒置

你有份供嫁喎 退一萬步講當你有病都好你都有權住喺間屋 你屋企人趕你走係佢地仆街

賣咗佢攞返自己嗰舊出黎再搬一拍兩散 你未有小朋友睇下邊個驚

又作故仔作新聞

你個case又係煩啲既

有埋個小朋友

睇下你想唔想做絕啲

冇追post 唔知佢有冇交水電費

我之前有個例子係換左屋企鎖 換左指紋既

有鎖鑰都冇用

然後某個人就入唔到屋

一齊咁住好撚辛苦

咁可以離婚 等佢拎唔到身分證

踢佢返家鄉啦

搞佢個仔，到時佢就名正言順趕你走

老虎蟹都咪撚走，唔好益佢呀！
擺明要霸埋你果份
裝定個cam係身，佢一發癲就拍尻佢，再屈你就擺上網開佢樣

無追post
有無同你細路傾過？

好簡單 叫你細佬比返層樓市值三分一出黎咪搬

扮間屋有污糟嘢
叫你細佬扮鬼上身
廁所裝啲彈弓嚇鬼佢老婆
但係你地一齊扮唔覺有嘢
唔知呢招得唔得

誰大誰惡誰正確

而句真係好柒，好撚尷尬

呢d咁既女人唔離婚仲留喺度過年咩
錄低佢發癲既聲
到時上庭話懷疑佢燥狂搶返個姪
千祈唔好俾佢有撫養權
到時佢實日日黎搵你細佬攞錢

已經錄左 半個鐘

有 我細路有話佢老婆 愈講愈衰

明白事理的巴打

諗住 plan c

我見到類似佢呢種樣既人會驚 心跳加速

佢完全係本末倒置啦 最弊吹佢唔漲

唔洗審都知係大陸女人先會咁狗

用 d 辦法, 令條賤西由個心入面恐懼住o係你屋企
女人要靚唔要命

當我無講過

點解你咁遲都結唔到婚？溝唔到女？

支那式人治觀

連登細路睇完套垃圾劇就受曬

叫佢搬去大灣區住啦

岩，呢啲女人要屌獲金

見你唔出聲就得寸進尺

叫你細佬諗真d 趁仲有得解決 係咪要同呢個人過人世

晚晚係廚房斬豬肉，包佢即刻收聲

你細佬自作孽，成年人自己搞返掂啲蘇州屎

支那女人全部都係一撚樣
又蠢又賤又自私
支持離婚

阿弟婦靚唔靚？
靚就樓主用下面屌到佢反艇
相反，唔靚就用上面（個口）屌到佢反艇

大陸婆玩哩啲好狠心好絕
你情況我覺得係迫走你再搬佢啲親戚嚟住

我覺得叫你細佬同佢離婚係必要
但要一步一步同注意安全
癲上嚟咩都做得出

又係大陸西

反正層樓你有份
佢驚乜你咪做乜
有性病都趕唔到你走架
直接同佢講你乜都有齊哂